大家估下whatsapp要幾耐先復原

好似未試過壞咁耐

同tg睇齊

開盤

無事啦

總會復原吧